★其實股評人累人輸錢，會否被C9集體metoo?

metoo已淪為私怨工具

30年前佢掂到我手仔......

火燎陰到依加都未出事啦

樓豬強姦咗1478
Must metoo

會要求評股人退錢回水